無人理元朗上水鄉黑？？

係咪想今晚黎多獲721 ? 班狗唔理既點解我地唔理？？ 係咪要市民俾黑社會打多獲先得？